［求救］有冇巴打係UST讀Master of Big Data

想報但唔知佢教得伏唔伏，之前有諗過讀HKU master of data science 不過dead 咗

仲有想學computer vision 不過見佢得一兩個course related , 嗰course好似主打 social network 同 finance 嘅 machine learning. 其實喺咪又教 Keras 同 Tensorflow , 如果喺咁同自學有咩分別,有冇巴打可以比下意見

仲有喺咪淨係教theory

IT 你想 Application 請自學

你想攞張紙威吓就讀 master

個人見解，本窮狗冇讀過 master

有工作需要一直都自學緊，問題喺唔喺樣樣嘢都係popular 到有教學，上網睇github 啲code 睇到想死

但老實講，香港教育質素有幾好你唔係唔知嘛

而家請撚晒啲支那 professor，照書讀 hea 教，學到啲咩？都只係背 theory

我知呀，宜家就喺跟professor做嘢

要寫
自學跟YouTube udemy鬼佬 印度佬 學仲快

過咗美國嘅印度佬啲英文仲好過啲支那 professor

佢個computer vision course 有冇教 Human activity recognition 同埋有冇 final year project 喺有關㗎

要寫？

我講如果你要寫keras tensorflow個D

師兄覺得讀完有冇用，前景點

我都自學緊但冇咩computer vision ge tutorial

cls 有exchange

睇黎ching都係gpa極高人仕

已經用過，可以estimate single person activity 但 multiple 唔得

Mask rcnn呢?

我宜家用facebook個C3D試緊，其實我要試detect drowning

唉老細唔識教唔到我，超辛苦